[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1136）

腰斬

回水

斬得好

keep going

斬ed

今日買3場 3場反cup 呢場腰斬 咩運黎

斬左
哈哈
super
咁都執翻一皮

上盤cashed

斬左？

堅斬 ?

He 上盤收錢

輸緊都收錢

上名

哈

睇馬會安排 唔知馬會計唔計腰斬前賽果

好開心
第一次買到腰斬嘅波

大波cashed

屌

All cashed

我買左客..........

腰斬？

cashed

係唔係斬架

試過停電都冇斬 今次真係第一次

咩事斬？

上半場個啲全部都計

天氣

斬呀 仆街

斬撚左未

super

中斷喎 唔係斬

轉頭就開返架啦

半客gel. 主盤兄弟們都羊 齊羊
100%的波

傾唔掂數

回水炸

斬
佢
老
味

真係斬左？

真斬左？

個天都唔俾星星蛇贏。。。。。。。cls....

半場計ma 全場計就唔公平啦 未完場一日大吧野踢

好波，唔撚買綠🐔

買左+1

大雨

斬啦，唔想入錢

斬未

斬左啦，球員都上車走晒

快手腰斬啦屌

仲有雷暴

腰斬 goallllllllllllllll

gel

星星真係癲到

我屌你老母 客盤呀

斬佢老尾

斬啦一陣電撚死班垃圾啦。。。

Me2

Cashed

一定唔會 派半場 全場退錢

集氣現場巴平安返大阪

腰斬都要反手gel

落咁大雨又雷暴踢黎無意思

星星蛇

各位點睇？

呢樣緊要D 遲下去睇松鼠 為大家現場直擊

食左星星半場大

笑死

斬

好撚開心 買左上盤有屍收

堅斬 d球員狗沖走哂

下咩事 做完個gym 腰斬？

第二次買正腰斬波
不過今次係買左上盤 斬啦屌你

邊個巴打先係現場

客盤唔撚信會杯到 好撚黑

中斷都唔算斬？

唉 星星蛇本來可以反底 贏哂啲大船

不滿！？

我都係

咪狗啦

買左上盤 開心過贏錢🤪🤪🤪

腰斬係咪好耐先派錢

中斷緊昨 未肯定斬嫁

gel頭既極致 gel腰斬

我想主盤輸㗎

買左主和有無得回水

行緊返出黎踢了

落完雨就開返

係星星勁

非常好

唔撚係呀

最勁gel法 gel到斬

德乙我睇好主 乙組同丙組實唔唔會相差太遠 一個丙組第3 一個乙組最尾唔多睇多奧厄

依家有屍收 四萬咁口

球員返去沖個涼再踢

笑死我

場雨落到星期一

Jump

計半場 讓和都中？ 定回曬水

腰斬未

幾欣賞日本仔安全行先

腰斬cashed

冇撚出呀

放心真係唔會踢大家收錢

我以前試過一次好似所有飛退錢 除咗半場

斬了
邊個話行返出黎踢

中斷定已取消？

巴打小心安全

亂報死全家

巴打
安全要緊

上盤撚表示入鬼門關行左一圈出翻黎

屌買左半大全大架

9up?

有買半場既野先有錢收 例 半大 半主客和
全場既一律回水

腰斬gel

屌 行返出黎踢我驚撚到仆街

返晒屋企都唔取消？

話斬左果d邊到睇到？

辛苦晒。巴打

亂報死全家 全家生性病

買左半大有冇得退

屌 咪撚亂報啦

巴打快d番去好d

咩事

冇

發夢果陣叫馬會退

斬左

一時中斷，即係斷一陣

預咗輸晒 返到嚟睇先腰斬 我都笑死

開心過綠雞追和

一時中斷
未正式斬

退條撚
想博全大都冇機會
雖然睇兩隊垃圾都唔荒入到波

我斬你條J

星星蛇 世界級

人地365都退哂錢 不過唔知狗會洗唔洗等36小時

我都係
嚇撚死我
呢單野星巴肯定名留青史

趁仲早 收翻錢去飛田新地啦

斬佢老母啦

我上盤架
驚緊

古有豬割亮借東風，今有星星蛇借黑雨

半場冇得退

買左一千半和2千下盤
而家變輸一千屌你個嘴

D直播訊號都未斷 應該未斬

有巴打喺現場都話全場收皮走緊

IFC搭返車返屋企

我都係 大波上盤

唔撚好斬呀 上場淋多廿分鍾啦

星巴買三注諗住點都中一注
點知腰斬仲勁過書包

得一場波應該好快既

我屌

重心 ： 東京錄音 下盤
東京第一隊入球
東京半大

咁樣斬一斬 贏幾千變輸
我買半大果注大過fg

要等幾耐先收得返

賭仔係咁

星蛇
個半大都蝕埋

放心冇人走到最壞打算今晚訓m記聽日去屌臭腳

下盤。。。。

星巴黑

365未退錢wor

真？

我星又有一單猛料記錄落名人傳

等冇雷就踢得啦，斬你老母咩

半全場買和和係唔係斬左都唔會回水

姐係點 斬唔斬 定係哂更衣室等細d再踢

斬啦屌, 球員都係人黎

收息波，角膽，腰斬

大家吸取教訓 唔好再買廢雞

屌好撚多人9up

買咗主－1表示

fg 印象過咗半場唔會收返

可能踢埋你輸三千呢

第一隊有得派彩架

球迷番來了

瀑布咁樣斬啦斬啦

等到12點都等咩 訓啦

Gel定頭了

斬啦屌

睇緊live 冇可能踢返 大下到

你有無人性架
為左小小錢叫人淋雨

如果繼續踢補時補幾耐

買左客盤...

退哂啦

人地fg細注

兩大燈神對決
兩股燈力一撞，銀芽！腰斬！

三位神燈同路=腰斬

等停雨
記得舊年有場黃蜂落雹都停一陣

幾時斬個時間幾時開始

365連場波都無埋

點解我未退既
咩事

燈力全開

斬你老咪咩 踢多十幾分鐘先好收工啦好冇

墨假停過兩個鍾再踢 日本仔你地都得架

你係唔係買咗半場

正式宣佈
今次係連登航母首次作戰成功
並冇沉沒

重唔斬等乜撚野

屌你影住d樓梯成條瀑布咁仲唔撚斬

365唔會畀你hold係度太耐，之後踢返先再出

出左字幕
試合中止

其實未斬

等馬會回水要等幾耐

星sir 同埋邊兩位

斬喇會救番好多條人命

跳求雨舞 跳到都為止

屌, 好撚勁呀

斬！

話說斬之前係咪仲係0 1

Wiki 話日本岡山係晴天之國.... 成年基本唔落雨ga

係

日職腰斬 下盤苦主圍爐正評取暖區

書包

真。斬咗了

定d 我識個大陸仔話退左

一

上盤手足

B GOR

試合中止啦，上盤收錢

斬？

腰斬Gel

我買左大波同綠雞讓平半
嗰道寫住無法結束投注

燈神未能破燈

收錢

下盤慘

綠雞要靠腰斬救

瀑布咁 斬呀

上盤回緊既水

個天都要cfu玩落去

係咪有大戶買上盤見唔對路買人造雨

咪等一頭半個鐘先囉
斬咩斬呀

連晴天之國都落雨...

你嗰度係cash out

一堆下盤持有人仲話出返黎踢 嚇鬼咩 出黎游水差唔多

星sir：

下盤領先時
比賽因天氣問題腰斬

主勝Gel頭撚全面進場

365斬左了

屌佢老母落乜尻雨 去室內踢啦

屌... 白白俾狗會沒收半大錢

連個天都買左上盤

屌佢老尾

15分鐘後停雨

慘乜 陣間反cup仲慘呀

上盤輕鬆到

斬左未?岩岩沖完涼

馬會回水你地就睇返賽果及派彩果到 見到賽事無效果一刻就係回水果刻了

星爺

On79

雷の為現在試合を中断しております
因為雷雨，賽事暫停
邊撚個話斬左呀

收錢收錢

算啦 呢D無得講 今日墨超夠89分鐘反CUP

德國波未夠鐘

燈到天晴天之國都落暴雨

不過仲行緊雷，再係咁遲早斬

Cashhhhhed

哦屌唔怪得
thanks日清

學7人石地咁 擲毫決勝啦

波台5月之星：星星蛇

人地9點啦，仲踢條毛咩

屌你老母斬乜撚

斬佢老味

掂呀 閃電都出晒黎

星巴巴

笑撚死我了 各路燈神 燈刀 雲加 星星 書包 兵刃相接 最尾搞到被譽為晴天大國嘅岡山落咗百年難得一見嘅超級大雨導致賽事腰斬

笑撚死

狗會幾時先回水 唔想入錢住

出番黎踢啦 on9

笑到仆街

12點前都有啦

唔關我事.. 我0:1完場都仲要輸雙數同大波..

擺明美巴發功啦,, 射人造雨救返9皮野

斬就上半場斬啦閪天

痴撚線
燈到

thor都賭埋一份

留名最後開翻個個又屌鬼

第一次買波腰斬

個天都要你輸一注

馬會話0:1作為賽果

落耐D 打雷打耐D PLZ

有啲又話出返黎踢
有啲又話斬左

游水都得 踢條毛

有幸見証, 我要講我個孫聽

上盤

照贏

Source?

燈力太強>熱力四射>熱空氣水蒸發>仍成百年一見大雨

搭車走晒啦喎，點開返?

腰斬都報假

一定無可能

第一日賭？

開始細雨

想識一些師兄賓周有17CM以上 (未勃)

你話事？

講唔on9, 信既on9

17CM

報假死全家

真係未賭過腰斬波 想g

係既話俾人屌到七彩

最勁都係星蛇 就算腰斬咗都輸錢

如果85分鐘斬 仲好笑

屌你老味 0-1, 見財化水

係既話你賭埋我個份

下

咁撚狗閪？

應該會半場之前發生既野派 盤 主客和 大細波 回水

你唔係信呀

要幾低智商先up得出

執番身彩，今日唔玩日假啦

係 我去斬馬

係幾大乳既

屌，我撕撚左飛

好似要頂到9:10先決定斬唔斬

球迷真係返來了

呢個好笑

帽事既

成班on9

主大船終於夠水行走

支持重開

退錢未呀

無可能以0:1做賽果
常理都諗到
之前有場葡超半場腰斬我買盤都係退錢

腰斬左定睇下點？

現場球迷未走

發夢啦

似開波WO

陣間上盤全部炒車 逐個指撚住黎笑

On9

現場巴打走左？

知係鳩up 但都有咁既反應

係咪又開返波

去緊隔離縣個球場踢埋佢

其實真係未斬

相信呢個post會圍繞著腰斬推到1001

21:10

你幻想下好啦 根本冇可能發生

到底斬未

開番波就搞笑

仲有15分鐘，大雨頂撚住

屌 又重開

屌 唔係掛 斬左定未斬架仆街

馬會真係0:1完 信者得救

現場巴打而家點啊

牙桂

日本時間9點10分決定，落多15分鐘啦

15分鐘後重開

又未斬

毒男

8:10分重新開波 笑撚死gel撚走腰斬

馬會退左錢了

唔好阿

開番波 cup 埋既話 仲好笑

收皮啦你

日本仔做野決絕d好冇
妹下妹下

上盤仲要頂多15分鐘, 下盤頂多20分鐘

Hi

有信心就是繼續踢落去都會變咗主隊反杯

鳩up夠未
不如話番去食飯 兩個鐘後番黎開波 學生哥咁

班gel腰斬撚！

點呀 收皮未呀傻仔

屌。。。。

做咩姐 重注左上盤？

放流料死全家

無WOR

又要針過

腰斬都gel

15分鐘後踢 去打個j先

轉頭兩邊都休息夠 實狂入波

係人都諗到下半場退錢啦 未賭過波係到fake人？

屌 上盤手足一齊求雨求雷舞

斬都gel到

屌 真係重開

Approved

祝報假既輸錢輸到要借錢
再輸還唔到
大耳窿係你面對屌鳩你條女/仔
再斬你手指

繼續行雷啦屌

15分鐘後再踢 水上足球

好波 重開 生生性性踢埋果20分鐘啦下

9點10分開返波喎

點解以前無噉多on9仔笑

上盤手足

係岡山個位巴打

出番黎下水禮？

兒登 全部00後 係咁上下

gel頭撚又贏

365的人有福了
出黎俾雷劈啦

日本時間

成班傻仔斬都未斬就係度gel上盤

跟手主反cup
過山車咁

中斷同腰斬都分唔清楚

連登仔

落多12分鐘啦

星星蛇同雷公傾掂數

吹大左啦

試合再開

多謝師兄補充

求雨求雷舞呀

晴天娃娃出動啦

咁都得

d球員而家係度做緊乜鳩呢唔知

開波杯唔該

成地水氹都照踢？

記得美職有場停左4-5個鐘踢返

針都要拖我粒幾中

話人燈神喎，最撚燈就係你地

反正都預輸 踢又係咁 唔踢都係咁

連登仔gel到開返波

如果0:1完場我寧願腰斬

輸打贏要係咁上下

呢個真

場波幾有娛樂性 輸少少錢都抵

應該係廢事重踢姐

想問仲有幾多mins完場

雨神

笑死 話我燈神？
你地燈到腰斬都變重開番呀

我而家覺得自己先係贏家 少少錢有得笑

呢樣真 岩先都話咪咁開心住

可能斬左仲好 一陣比人cup

有讓和

其實好少會真係斬.. 避免到都會避免,
由其踢左大半場

咁肯定出返黎0:1完了

如果開返客會win不到

客隊守住0:1

大約62分停？我見365最後時間係咁上下

求雷舞

落多10分鐘

針到一半咁
唔知想點

讓和要2:1 喎清

成班gel到
包包

下，啲球員上晒隊巴走咗喎

屌 唔係斬左咩

無記錯係62分鐘左右停

電撚到著火都同我踢埋呢30分鐘

落雨啦 浸過個場佢啦 一陣閃電電親啲人都唔好啦。，，

出返黎2:1

其實班球員坐左係度幾個字COOL DOWN哂..
個場又多水... 好多時出返黎真係純粹等收工

買左未睇到波，岩岩先留意到interrupted 左，咩事？？踢到幾分鐘？

快啲踢啦 我都水潑咗出去㗎喇

開返都仲有半個鐘踢

係 預踢多半個鐘

屌又繼續迫害我全大

你信班9up傻仔？

買左上盤點計？退錢？

淋下雨 反省下啦廢雞
再cup佢

踢唔踢都罷啦

買上盤既人望綠雞出番黎生生性性追和啦 都唔求贏 利申:買左上盤

輸錢

行雷+大雨
踢到63分

行雷啦

每踢5分鐘中斷1個鐘

都未斬
成班傻鳩係到退錢退錢

鋪草呀

腰斬goal

大家打個j繼續睇埋佢啦

快啲開波！！！我要睇水戰！！！

出黎hea啦
又濕又盛一陣踢傷左咪仆街

些路迪果次呢

開波呀屌

多數呢d因天氣而暫定
重開返多數冇波入
班球員hea到夠鐘就散水

成地水照踢 點追 呢場上盤居針

係日本時間910 踢返 定910睇下天氣點先睇斬唔斬

Gel到斬 笑撚死

點都係客羊！踢黎把撚？最尾一定0-1

咁今次計唔計gel走上盤gel出事

場波點計 等停雨繼續踢？？

講左唔踢走緊全部人

仲有人問 笑死

後者

希望食飽飯出黎見到綠雞2:1 東京

Block佢啦

冇架啦

有冇現場直播

通常停完再開都有波入 波膽無了

落大D 斬左信耶SO 一個月

20:10再踢

我情願佢斬左佢

食個飯返嚟再笑過

綠雞出黎失多兩球好過啦

屌你老尾咁危險都繼續踢，有冇人性架

收到風開番波變2; 1

通常停完都唔入波 綠雞變死雞

開波反超 信念

真係好好笑

書包我支持你

現場都留你睇電腦就最真

變泥地賽未？

唔通910仲係咁大雨又繼續踢？

現場巴打

中斷就話斬 成班做乜

落多陣狗屎啦

召喚雷震子

接住落嚟係2000米嘅賽事呀

煲仔巴

收啦傻西

腰斬都比你地gel到繼續踢

hi

都係等多6分鐘姐

買左上盤係咪退錢

真係腰斬係旺角街頭跳求雨舞

落雨成身濕鞋又濕襪又濕
仲要cooldown
我想講踢過波都知會軟奶奶腳仔軟
Hea踢架啦

羅巴有冇水

. $100 賽和
巴塞隆拿淨勝一球，例如: 1 : 0 調整賽果後 1 : 1
4.00倍 $

成班上盤 gel腰斬
重開出黎炒佢老母0-3等班上盤冇聲出

Lm

腰斬到扮綠雞叫

一開波綠雞中場向龍門大腳一抽 因球上有水太滑 龍門接球不穩 1:1追和 89分鐘 主隊進攻博得12碼 反cup

冇
我喺南非落狗屎都要照騎

仆街，仲gel緊腰斬

會開客win放心

就算斬都唔會退錢啦...明明0比1踢到一半

點睇阿迪達做領隊？

集氣腰斬 反CUP

電死人個仔點賠俾人
唔好咁撚痴線喇
我就話輸錢姐
要人搵命博

斬左先求雨而家去啦

斬左點會唔退呀

你on9?

開返

個人認為 去到日本時間21:10仲好大雨應該會唔踢呱

咪係
買左上盤真係局輸

keep住衝出嚟

仆街 貼左飛
一陣綠雞反cup唔好屌我

又gel

梗係唔會計01啦 應該會參考以往嘅記錄 做一個詳細嘅分析 以達到公平公正 應該21

仲有兩分鐘
利申買左大波

大船一齊跳求雨舞

斬啦好嗎

支持

但無link而家睇唔到咩料

綠雞盤gel

召喚現場巴打

same road 心情好複雜

仲有一分鐘
即將決一勝負

d雨收細左
好大機會踢返

斬撚左佢啦屌

我地下次踢過啦，聽日一定會好天架

上盤局輸 計過數太多人買上盤

日本位巴打依家點

2010

已宣佈無效之球賽，有關的單場注項將獲退款；相關的過關投注則仍有效，並當成功過關處理，賠率為1倍。

有冇人有直播link？應該好睇過歐聯決賽

微雨了 開番

仆街咁撚危險咁撚大雨仲踢係咪痴線㗎

想開返睇上盤班友會點
利申：上盤

你咪on9囉 而家斬買全場有得退架

日本仔 專業精神

求雨舞呀屌你老母

D馬唔想入閘喎

輸囉點解

我既意思係半場fg果D,直接當01完場

有冇開返？

美巴搵左人整埋人造雨了

入閘未

反cup呢可能

一日仲未見到ac 有返d 錢，我都當輸左

開波!

輸半當贏

斬啦屌 集氣
利申 上盤

其實都幾on 9
就算d 雨收細
個場都水浸
踢嚟做乜鳩

仲未斬?

繼續叫cup

斬就退

球員出番黎了

咁撚樣點入波啊

入返去ok?

大把人唔識規矩 竟然有人話讓球主客和-1
要2:1先計

求link睇奇局

入梗場

得啦收皮啦可以
Fg派撚埋

斬了

0:1 100%

咁都繼續踢

有無link

呢鋪真係比人禁住搶

屌 真係斬左

好野

傾數中

協議中

點樣直接當 仲有成半個鐘 可能主cup

唔係講緊果條讓和飛咩？

好多吹水撚

奇異更衣室 2.0

協議中 個MON寫

罷踢

夠鐘

劊子手準備

斬

fg是咪收錢？

有冇直播LINK?

冇可能踢到努力緊出去岡山坐車走人

就算仲有1min 主都可以cup

唔通當00咩

入緊場vs真腰斬
兩邊反手gel

斬 唔斬 一句

協議中 LIVE

想打假

斬喇仲傾
想死呀？

斬咗去啦咁撚大雨 出返黎都冇心機踢啦 有2c咩

傾緊劇本 驚主隊入唔返不如斬

屌 咁快1:1

綠因老閪都繼續啦 贏緊波 理得個場點樣

耶子.gif 召喚

傾劇本

好撚緊張仲緊張過睇12m

斬啦 屌 集氣

話開返波個d係咪重注左客

揸個扒番歸沖涼啦

落雨不利主隊球員
要求重賽

2:1

斬!

雨細返好多

雨勢點

6-1goal

本身踢到幾多分鐘

數緊錢睇下開邊個盤

反而想知如果腰斬1:0 2:0嗰啲波膽有無得退

斬啊屌

咁大雨，宣佈1:1打和返屋企沖涼啦

出猛太陽 開波了

62

報假死全家驕你老母

斬咗

唔好踢蹬

有

67分鐘

快手斬啦

62,63

開波

依加微雨 點會斬

成班派 半場賽果會照計
全場嗰啲全部退錢

買左大波 斬定唔斬好

夜晚九點幾出太陽

屌 斬啦仆街

睇d人鳩up仲精彩過睇場波

腰斬大家都開心 打和SUPER啦

仲未斬9點啦去食宵夜啦仲踢波

個個都9up啦

走了 岩岩影住個地

咁踢都唔方有波入 唔好踢了

好撚好笑
開返真係輸到抵

好正 鳩up左成個post

又落雨又行雷 咪撚搞鳩D球迷啦

大陸LINK

半場嗰啲冇得

安全至上呀
仲傾
屌

即係斬左未？？

笑撚到 吹到出埋太陽

傾完數未

屌你9UP都有個限度啊 太陽都出撚埋

Super la 想滑撚死d球員咩

咪撚踢 渣個春袋算啦

2015啦 斬撚左未呀

多謝書包開燈

好多吹水 點分

屌 咪撚開阿

如果腰斬

買左上圖個3樣既就收錢或者輸錢

其他既就回水

搭巴士笑左出聲

出太 陽真係笑到我

個場暗撚到

Yes ching sick ball

中止！

完場

真斬了 我講大話死全家

中止了

中止 星巴贏

真。斬了

多謝書包

Super

靚斬

屌，笑左，報假都咁鳩

原來仲有好球球迷等緊

開香檳慶祝

2.0 goal

大和民族真係最有人性嘅民族

試合 中止

爽呀 上盤cashed

斬啦

30分鐘後開番波

真定假

召喚書包

勁似d馬會阿伯屌波
屌你老母個龍搬過左邊d呢球我未入波囉

唔踢LU 堅斬

點會仲踢呀，燈都熄埋，又大雨又雷暴

一場波就準備爆POST

我好似睇唔到半大 都回水

上盤Cashed

成功腰斬

不踢了 不踢了

多謝
救返我果1500蚊

個個好似贏錢咁開心
利申 上盤苦主

燈神威力 真係不可少看

我愛日本呀
大日本帝國呀

開心

上盤收錢

岩岩邊個笑鳩人GEL到腰斬唔到

喂。。傻西。。斬撚左呀

腰斬好波

真斬了

半大半細？

球迷都走

點啊？屌你老母

我開心過贏錢WO 咁樣可以收返

真試合中止，球迷離場，保留彩票

一次要斬要睇得出 有好多根本唔識賭波嘅小學雞

半細囉

買和和係唔係都有水回

Gel繼續踢嗰班on9去左邊

半場波膽0：1 咪話左比你知輸定贏囉

啱啱屌9 Gel腰斬d柒頭出番黎啦

真gel到行一行

屌你老母啊我bin我？

可能未有 照計收錢 我無留意到上面無 sor

今晚都係要輸翻

斬你老尾

我信會反CUP

多謝星蛇

斬了
回水了

今日真係賭運
一場88 90 分鐘追和反杯
一場腰斬

綠雞：我要2：1
綠茵：不了
綠雞：bye 腰斬

呢個有 夠運

d呀叔亂鳩咁up係咪都話入左

下盤真係屌你老母

Sorly lor 風紀 唔好摘我名

Bin？

如果你買半細就有錢收

屌你老母臭西
又斬又唔斬
來回地獄又折番人間
唔柒賭喇

BIN BIN有力

主win cashed

半場結算既野都唔會回水 唔洗再問了

鳩毛都gel撚埋

買左上盤其實我好撚想輸丫

笑下都唔俾 都未返屋企 唔講得笑 咪收返囉我

上盤gel到小剛咁

星星蛇 好球

益撚左班下盤，如果踢肯定反cup

Bin乜撚啊傻仔？收皮啦 擺明唔比你下盤贏啊 屌你老母

和主 和客 呢?

岩

半全場果d點計

綠茵真慘

多謝包爺gel開波

仲ff個半大有水回
拎番個全大算

0:1 讓和都照贏

係
因為全場賽果無咗
會回水

咪臭係

退

總之全場先有結果都會退

主盤死唔去

書包同星星一齊燈
屌你老味

今晚咪又係倒輸翻

啲人唔追post 不斷問

岩啊 應該3:1 收-1 錢TIM

咪係 搞到我冇錢收

半全場都退啦

半場派嗰d就無得退
全場派嗰d有 應該係

下盤

上半場好似有位巴打話上盤撕飛

星巴黑：我準備gel爆個下下盤
天：不了
腰斬

咯咯咯

即係斬定唔斬牙屌

上盤收返條全屍

斬足一個POST

今日有運，身一次腰斬退銀

唔好我話馬會邊有咁好死

發夢啊叫你屌你老母

1001

仲開心過贏錢

你班上盤執番身彩就收聲算啦

今日我岩賭波 3場反cup一場斬

咪燈到斬囉所以

初盤唔係都係綠雞讓咩？ lm學野

走住屌

下次買返下盤

話左小心好運馬會重演

比起退錢我買中腰砍嘅比賽仲開心

會唔會倒轉左

肯定痴緊張飛去退錢

點解有人信on9 綠字大陸狗？

之前官方用字斬係一時中斷變中斷

大陸仔真係好撚廢好白痴

上盤CASHED

幾時退錢啊 係嘅話就落馬會

同感

連腰斬都迫害半大

馬會回未？

好撚癲真係
救人一命 勝造七級浮屠
星巴同書巴夠起摩天大廈

今日你做莊 梗係唔摘你名

呢個真 9up笑撚死

真係唔再買綠雞

仆街和和200撕撚左飛

挽留

相？

唔撚再買 狗黎

bin9你啊傻9

大家上了一課 唔好再買緣g

好撚慘

掉撚左啦仲巢比你睇啊

正路

星蛇要卡2馬 多撚多乜撚都大 識買啦

出猛太陽最好笑

召喚 第二大燈神 包包 想問問頭先啲超大紅字你打咩

我深信呢到唔會再有人買綠雞

買左和和會唔會退`?

痴番佢

Cap 圖

成個火星跌落去,停雨了,照踢

可唔可以出教學教我賭

馬會推介+雲加vs星+輸包=斬

晴天之國

rip

半場都唔係和 和和應該無得收啦?

成功走返出火車站輸左張波飛 汁返張1000$主盤

和和有得退咩？ 就算完場咩結果都無錢收架啦

出番黎熱身

唔好話綠雞 日乙都唔敢玩

包包有心幫上盤

巴打小心

輸包痴左線

仲諗住反gel

收膠啦 你老母就下盤

明明腰斬硬 都唔知道你地驚條西咩

反手gel 再反手gel 係一個燈嘅極致

應該大唔到
巴打執番身彩

主隊 12m

突發！！場波15分鐘後重開

今日場波笑到

好擔心包包

上盤bin9自己人

輸到傻左了

Lucky lucky

大佬啊
你啊好咁痴線啦

書包神唔好咁痴線啦

書包唔好咁啦

開條毛咩

對唔住大佬其實我都只係串班jer 撚

仲未退錢

突發 岡山出太陽

書包 now

留言永遠係最好笑

斬出斬入打我呀笨

你唔出聲都有機會既

輸包真係輸到癲鳩左仲突發

依到眾巴打都會記住今日

宜家係咩景況？

輸到癲撚左

晴天之國 呢個好笑

你乜2c！

條友真係唔識架喎

0:1讓和點贏？ 可唔可以教下我呢個小學雞賭波

退返錢就改名

主盤仲未cashed

出猛太陽 斬乜9

實體飛係咪轉頭就有得收

斬撚左啦

仲未退返錢既

突發 岡山雨過天青後發出炎熱警告⚠️

炎熱警告，腰斬多次

狗會邊會咁快派番錢 ff下好

夜晚出咩太陽
係燈神發出既光芒

買了上盤既收錢去叫雞啦

Yes

腰斬 上盤cashed

退錢未
馬會唔好妹下妹下

笑撚死
多謝書包

我買嗰陣係和-1

書包買咗下？

輸3舊.. 接受到. 再推卡爾馬

差d 0-2 東京快手入多球啦

多謝書包同星星蛇不殺之恩

名已改
今日件事好值得紀念

馬會快d退 最多下場輸返

彈1:0以為重開 嚇撚死

1136腰斬post

喂. 屌. 唔好討論呢D咁低級既野啦..

星蛇今次岩

Me

錢照收

我

?

Me. La